「突發」警犬借cam

尖沙咀永年發現有狗要借Cam

推下

可以唔借架？

除咗有warrant，可以唔借

物似傾緊

貌似傾緊

假警察 冇委任證

睇緊

Pish

push

點解要借俾佢?